企係金鐘等人 不斷有大陸人問路點去集會

我答：集會改左北角
然後啲人真係行番落去搭車

改咗去紅磡

MK@17Aug 1820

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

叫佢地去天安門